覺唔覺戴rolex既只有呢幾種人???

1. 倫敦金仔
2. 保險仔
3. 阿叔
4. 電器鋪sales

正常好似我地呢種潮人肯定戴gshock

地盤佬

垃圾

呢個真

係你見識少 on9

堅，好撚鐘意帶住黎開工

碧咸本村都帶喎

識玩一定玩精工

阿叔

小學雞先會計較呢d，中意咪戴，唔中意咪戴其他

Exact7ly 睇得出佢完全係井底之蛙

睇得出你係度酸

真係比你講中

嘩好撚威

得啦得啦最撚威係你啦 收返埋隻垃圾錶啦係到獻醜

係舊登, 有人話因為要落石屎揸震筆, 所以要買 Rolex

瑞士銀行總裁

窮撚好酸

笑撚死 咁撚平拎出黎曬

好撚型呀屌

可能係我唔識欣賞，但係如果唔睇價錢嘅話，隻錶其實好樣衰

識戴一定戴CASIO

身份象徵 一定係富貴人家

x2....戴錶都分門派好戇鳩 ,rolex日本仔至愛又點睇

完全無fashion sense , ching九成九毒男/牙叔黎

識戴緊係戴pp

話核突笑人曬窮錶個啲 望下自己住咩樓
著咩衫 同咩level既人social 銀行户口有幾錢先啦
垃圾打工仔 上網先敢串人

完全認同

所以話你井底之蛙真係無錯 我就22歲 係唔係毒男就唔知啦

垃圾錶乜柒功能都冇

ching肯定成身名牌撻上身都吾識襯

Cheap cheap 地帶下出街

金鋼真係好柒醜樣，好俗氣

又嚟，真係唔撚厭嘅?

求其上網搵張圖，就話係你

有錢既人唔洗show off

咪就係 就算有錢都可以買啲靚啲架啫

窮人載膠錶

On9

屋企人送左隻rolex比我，平時唔敢戴返學，一陣d fd又話乜乜乜好有錢啊屌你，照帶Gshock返學

ok 知道你開靚車

靚唔靚好主觀嘅啫 ，你理得人。 雖然我都覺得金色好鬼俗，大叔先啱

講緊錶曬咩車姐？重要488GTB, 有FXXK就話你叻

酸到呢

笑撚死

啲語氣成個保險佬
收返埋隻錶啦

做乜撚嘢...

雖然我都有，不過post出嚟都柒咗D

戴勞都可以好潮

冇錢買

黑十正正經經幾好啊

廿萬

飛過去瑞士買啦，

響香港食炒價

買得勞果d大部分都無乜錢
唔係洗乜買d保值既錶

牙你老母呀

吾你老母

儲緊錢買黑色綠針 116710

認同 ,費達拿真係好鬼窮 ,竟然買撈

做工程班阿叔10個9個都有隻

講真 要儲錢不如唔好買

有錢都想買隻黑魂，見過人帶型撚到仆街

覺得靚先帶 1675最靚

個人喜好你理得人

錶都冇吖

又黎世界大戰
正常咁帶個幾皮既錶都比人話

唉邊似得連登仔個個月入十幾萬 唔夠錢又鍾意咪儲錢囉

個人比較鐘意Rolex嘅day date, just date
夠低調

Rolex當gshock咁帶

十幾廿萬買隻錶

Cartier, IWC呢d先戴得落

仲差過撈

賰仔至愛

屌，依d 行為真係柒到，依為自己好威
收返埋啦

最撚on9 係供😂😂😂😂😂😂😂

點睇免息分期

sorry bud

咪姐係供

戴撈係代表窮
明明自己鍾意咪得囉

嘈咩呢？

一炮過買同免息分期買都一樣價點解要一炮過

費達拿算邊種？

其實載勞又真係會俾班港女笑載保值錶

一樣？ 你傻撚閪呀 你買過錶未呀究竟

乜撚野JUST DATE

柒到冇眼睇 得罪講句 錶呢家野無止境既 即使你覺得自己戴緊隻幾貴都好 世界上大把人既錶貴過你 個人本身有錢就係有錢咖喇 你係窮既比哂全世界最好既品牌你著都係一個格格不入既死窮撚呀

識玩仲會玩Rolex咩，係都PP VC AP個D啦

我去Ad買隻黑十現金同用恆生卡免息分期一樣咁多錢

你無撚野事呀？

黑十而家有幾多折

59折/ 95折 walkin
85折識人

表面條數咪一撚樣囉 實際上你係恆生供既時候咪又係要比利息 免息分期？ 你柒撚完未呀 買rolex 都要供真係陰鳩公 加上用信用卡買錶都要比多錶價既1-3%喇

免息分期就係Tum鳩你啲傻仔買 繼續供喇死傻屄

買勞都要供真心好7
有錢買就一炮喇
仲好意思同人講供勞

最撚柒係連自己供隻Rolex 要比利息都唔撚知

供隻錶真係笑撚死

咪戇撚柒鳩啦免息分期呀乜撚野要比利息呀垃圾
你唔撚柒識就死落去問人啦撚樣

(63900*0.95)/36=1686.25

點撚樣比息呀你老母

自己死落去問下啦垃圾

唉好撚心喇 成幾十歲人中文字都未撚識睇已經夠慘 得果兩隻濕鳩錶仲要供都要係到打哂飛機 用信用卡買錶同銀行做分期可以一蚊利息都唔洗比 你威 拎張銀行單自己睇下喇廢中

買錶果陣比現金同做分期已經唔同價錢喇

有次見泳池收銀員戴勞

我每期就比緊1686.25，又點撚樣比息呀

太多低級人戴rolex , 搞到我唔想戴。 唔想同佢地一樣taste

現金60705，比卡60705/36

請問你條垃圾又點唔同呀

其實好次 LV 俾大陸人用到cheap 晒咁， 而家d 港女唔會用LV

ROLEX 開始俾D 無料嘅人戴CHEAP 晒

你放心，好撚小機會見到你

唉，黎緊過幾日又有部tesla落地，又係（供）既，今次要比息添

既然部分巴打咁有錢，係咪應該有番D台型，對答唔好咁小學雞呢？

兩邊都好好笑

係有幾位人兄開口埋口就撚樣前撚樣後
自己識小小就以為全世界都行個套
大佬幾蚊野cash有咩所謂
但有得免息分點解唔免息分
我買部手提電話有得免息分我都會分

一眼睇穿樓主咩家底
有錢人鍾意戴patek philippe就真係有古怪喇

帶PP同VC都唔錯
想冷門d可以MB&F 好鬼型 不過真係好撚貴

正確理財觀念，難怪巴打咁有錢

咁分息都有兩種
有能力有心機去搞而免息分期
同借錢分期

有充裕財富仍選用免息分期，屬正確理財觀念。
真正難以讓人信服嘅重點係先洗未來錢去買奢侈品。

你有得呢個諗法都唔見得你高級得去邊

有無有錢孔po隻蕭邦黎睇下

代言人姐

係咪有人潛左水?

粉紅gshock 仲型

Ghibli ？

有錢人點解有錢就係咁，看錢看得謹慎。
當一隻錶十萬，免息分期當你24 個月，當無利息投資回報係5%，兩年就係回報簡單計就係10 %。

當然現實未必回報咁多，而且每個月仲要還錢。
當你所有支出都係免息分期的話，你cash flow 就會大好多，而家多左錢投資。

分期供得輕鬆冇問題個wo,你去豐澤買樣幾千蚊相機都大把人做分期，唔通佢地又全部窮撚？
其實rolex幾皮野就有一隻，搵2萬以上既人都carry到啦，何況地盤佬，定係你地睇唔起佢地覺得人地身分問題唔應該帶勞？

其實除左奢侈品或者消耗品之外係唔係好少可可以免息分期？
而且可以免息既銀碼都唔會太多？
話哂你鍾意有cash flow 銀行都鐘意

老老實實你送比我都唔會戴
又重又無L用

有人冇錢買

我係貪慕虛榮仔
買左隻 二打exp2
但幾年都無帶10次

呢個post

酸

Agger
冇自信冇自我，戴隻錶都驚人標籤而唔係睇隻錶本身自己鍾唔鍾意

唔帶得既咩
你要特別帶卡通膠錶啦
最憎狗眼看人低既人
利申做廚房儲左錢6年錢先買左隻勞力士

咪撚教精啲傻西呢啲野啦，人地買層樓都一炮過唔撚比利息人賺咖
自己識點用錢咪夠囉，無謂袋錢落人袋

應該咁講 人地一炮過買間 大西北 50呎劏房 之後笑鳩其他人買市區樓要做按揭 住唔起就咪買市區啦
利申 做左幾年野買左隻Deepsea玩下

其實呢 你帶Gshock 我冇笑你 點解我買Rolex你要笑人？

利申: 正職倒屎

平時返工做野帶精工算數，Rolex 同ap 1年都唔知有無帶過一次

無謂教精啲人啦 如果有錢一炮過買到一間，同做按揭買幾間收租個效果都爭幾遠下
一炮過買個啲傻西，比佢中左六合彩都唔會識洗錢

買勞冇回報，買樓收租有回報

分期買錶最多係保持個人現金流(定唔夠錢買)，談不上資本增值

樓上條窮鳩 傻鳩先唔分期

我從來無講過話係一個好既investment, 我只係同樓上講無謂教人點洗錢，浪費咁多時間教隻豬點行路不如慳返淡氣
要講投資都係睇你對risk既取態，我個人都覺大部分錶係只係保值，樓我又覺得只係一種長期既forward contract, 今日唔知廿年後既事，啲錢"責"住係度。

下邊果隻幾靚 邊度買？

高汁post
LM

日本BAPE 香港無

乜撚野廖小必唔上水既？
岩岩唔係串過馬撚架咩？
定係細蚊囝唔識check balance?

但真中產也戴仲識曬

仲可以做抵押，我朋友放低隻GMT就借左我6皮

都唔知佢咁串做咩？
人地分期隻錶 但個袋有幾錢佢又知咩
不過如果連分期都比唔起 個袋有幾錢大約都估到

地通拿定金鋼gmt?